行咗5個鐘，維園仲未到灣仔電腦城

香港人加油

搵住岑麗香口膠先